\SetVersePairs{
  {\item \VSup{5a}\Inchoatio{Be}{á}tus quem elegísti et \MediatioVII{as}{sump}{sí}[sti,] inhabitábit in \TerminatioVII{á}{triis }{tu}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5ab}\Inchoatio{É}[ ]{fe}liz quem escolheis e \MediatioVII{con}{vi}{dais} para morar em \TerminatioVII{vos}{sos }{á}trios!~\Antiphona},
  {\item \VSup{5bc}\Inchoatio{Rep}{té}bimur bonis \MediatioVII{do}{mus }{tu}[æ,] sanctitáte \TerminatioVII{tem}{pli }{tu}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5cd}\Inchoatio{Sa}{ci}amo-nos dos bens da \MediatioVII{vos}{sa }{ca}[sa] e do vosso \TerminatioVII{tem}{plo }{san}to.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Mi}{ra}bíliter in áquitáte exáudies nos, Deus sa\MediatioVII{lú}{tis }{nos}[træ,] spes ómnium fínium terræ et \TerminatioVII{ma}{ris lon}{\-gín}\-qui.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6ab}\Inchoatio{Vos}{sa} bondade nos responde \MediatioVII{com}{ pro}{dí}[gios,] nosso Deus e \TerminatioVII{Sal}{va}{dor}!~\Antiphona
      \item \VSup{6cd}\Inchoatio{Sois}[ ]{a} esperança dos confins de \MediatioVII{to}{da a }{ter}[ra] e dos mares \TerminatioVII{mais}{ dis}{tan}tes.~\Antiphona}
}